[黐線維穩透視] 拆粉嶺高爾夫球場？

1.有個做咗五十年嘅職員好唔捨得；
2.小朋友嚟學打高爾夫球場學打波；
3.有班球友話係香港地標；
4.尹兆堅出嚟問咗個問題；
5.有古樹呀；
6.有祖墳喎；
7.尹兆堅又出嚟，今次有啲勞氣
8.有個鬼佬出嚟話好有歴史價值
9.影下卓佳佳班人好激動
完

痴撚線講到個球場好撚有用

快撚d拆撚左佢吧啦

支持

我都奇怪點解會講呢個題目
原來又係維穩
cctvb連一半時間講支持一半時間講反對理據都唔識

皇后碼頭又拆喎

燒左d古墳佢啦

佢愈講愈有價值咪愈倒米
好有價值 但啲賤民用唔到
班賤民仲唔玩魚蛋論咩

清理低端人口咪得

反對拆

起公屋都唔係俾我住

我反而想睇下支持拆嘅理據囉

拆左咪又係益埋新香港人

小朋友有得玩、賤民可以在星期一至五book場

唔係人口源頭出手，拆哂全部郊野公園都唔夠起樓

咪就係起屋

個玩具佔成個荃灣咁大真係有d 痴線

所有運動都係玩具

人都冇位住啊你地仲掛住打golf

之前見到d環保膠話golf場生態價值低，好多位唔天然，反而今日電視有堆人行出黎又話咩生態價值高

支持既都係新港人，要政府起多啲公屋比佢地

離地到仆街死

堆人咪你地堆人囉

喂屌第日有高鐵, 走上去打囉

有錢人確係應該有打golf既權利
但蝗蟲唔應該有住公屋既權利
所以golf場唔拆也罷

乜9，我有立場唔可以批評個節目嘅

我從來都唔concern咩環保生態
你見我開嘅post都唔會係呢d角度分析

你邊句係批評個節目啊
低密度住宅解決住屋問題

古樹個point最離譜
有錢人享用既地方就有權保留古樹
平民百姓有得去既南生圍
D樹俾人燒曬都無人檢控

小學生打波嗰個位又係
搵小朋友出黎博同情
分明呢幾年講緊話可能收返塊地
先突然間俾幾間學校入去學打波
扮有盡社會責任

垃撚圾tvb

點解又唔講下住緊劏房同捱緊高樓價班人有幾慘啊？

可唔可惜視乎社會環境同埋土地運用架姐
係香港就要權衡輕重啦，拆左佢起平民樓就 不過俾政府拆多幾百萬個高爾夫球場但都係起d濕鳩豪宅既時候，根本上唔關土地供應事，係土地運用既問題。

唔明留個場嚟有乜用？
你班窮撚有資格用咩？
既然冇份用睇住班有錢打波
梗係拆鳩咗佢啦
咪中計

我想睇下即係例如佢地點處理山墳呀，點回應生態呢d point，應該下星期整多個下集講呢d野

學南生圍咁燒一燒佢啦

仲要彈個劉江華老吹1年有12萬人次,講到好似對公眾有用,唔係班藍血圍威喂

日月報

既然咁想保留，就判比第二個經營示公正

有無裝mytvsuper?

重睇一次

我指應該訪問多d支持拆嘅人

係都搞丁地先啦
一諗為幾廿萬蝗拆咗都叫有些少生態價值嘅地方起樓就唔開胃

cctvb又點會咁做

果到打波就係有錢佬玩 關我地撚事咩

cctvb話平民星期一至五可以book場玩

要返工,不了